無啦啦今日連登好多台港分化Po撐韓國瑜

今日係咁屌English Choi

你班五毛已經訓練到連登仔高度戒備了

三個月民主活動已經連我港豬呀媽都知韓國魚係中共人
加油啦 開個會好好準備明天再戰連登

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

五毛狗同韓國魚一齊落地獄啦